G20 侵歡迎港人表達意願

陳雲：最新消息。特朗普在G20高峰會見習近平之前，公開表明香港的大型抗議有重大影響，他知道逃犯條例修訂已經暫停但並未撤回，但特朗普預料條例會更加退卻。不過由於是香港內政，他寄望香港人與中共自己搞掂。
特朗普總統選擇這個時候，親自提及香港示威，是歡迎香港人繼續向他請願陳情啊，他已經知道陳雲的呼籲行動，因為他說：“I’m going to let the protesters speak for themselves“ （我要給機會令示威者自己講出來）。各位香港人要識得把握機會！
特朗普的幕僚有看我的面書，特朗普這次親自反應，不是國務卿發言。感謝你，Mr President Donald J. Trump. A big thank you from Hongkongers.
各位香港人，大家這麼喜歡去日本旅行，記得要去大阪G20高峰會助威，向特朗普請願，大大聲叫：President Trump: Please liberate Hong Kong. 希望美國制定《香港民主及人權法》，促成香港普選，民選立法會，踢走中共欽點的特首。有一萬人去就好厲害了。在這種國際觸目的場合，和平請願已經好大威力，但口號一定要清晰明確，要求美國協助香港民主普選（美國國會已經有法案準備，但需要香港人自己出聲請求！），解救香港。台灣的朋友也希望可以加入幫手，總之一齊抗拒共產黨，香港是台灣的第一道防線，不要給共產黨干預完香港之後干預台灣。
日本有好多僑民在香港的，我們保衛香港憲法，保衛香港的獨立司法管轄權，根據《基本法》實現香港民主普選，在香港的日本人也得益。這次是仁義行動。出發啦。去日本selfie打卡，威好多噶！

唯一既好消息 但唔好鬆懈 依家21號都搞到一獲泡

國師

成篇野最大問題係頭兩個字

PUSH

屌佢老母全世界都睇佢fb
之前又話共產黨搵佢商量啲嘢
全部得個講字
以為自己邊撚個阿

雖然佢癲癲地，但呢條q幾好